笑貧不笑不娼呢句野真係害人不淺!

好多窮人係因為與世無爭,安貧樂道,追求學問,理想,知足常樂,又有什麼可笑?
妓女出賣靈魂肉體,與不喜歡甚至憎厭既人含撚,扑野,實在是極厭惡性工作,怎不可笑?

每個工種都有其要忍受的地方
問題係你以客人身份去睇！
一個畀到人享受，另一個仲要驚佢問你借錢
從經濟學上，一個可以提高GDP
另一個唔得！

比錯正評

先唔評論不笑娼
你講到窮人追求理想知識 知足常樂？
係香港窮人生活都難啦 仲知足仲常樂
邊個窮人唔係諗搵多啲錢食好啲
追求知識又有幾多？

君子固窮

笑貧不笑娼本身係貶義加諷刺時下思想嘅說話嚟架喎
樓上班人咩事個個字面解係咪中文攞哂u

就係因為笑貧不笑娼呢句野所以成街都係偷呃拐騙,妓女,一樓一,ptgf,個個都功利拜金主義,道德淪喪.

你將偷呃拐騙同後三者相提並論？共通點係咩？

人不為己天誅地滅 一樣
自私撚都有光環戴

娼係出賣肉體同尊嚴，大把人打份工都係咁

”笑貧不笑娼“ 係貶意，係唔應該做既
唔通”五十步笑百步“ 又係鼓勵你其身不正都笑人咩

是「修為」、「無能為力」的「為」。人不為己，應該讀作修為的「為」的人不為己

就黎變月經

咁係事實呀ma
人地身體自主呀
父權

最可笑係你，意思都理解錯

我覺得應該要設立紅燈區專業管理,一來可打擊黑社會收入來源,二來政府可抽稅,三來妓女要登記,其子女不能做公務員.

你係迷傻撚左?

請問害咗咩人？

呢句野本身就係諷刺緊你講既諗法
所以唔係句野害人
而係有呢啲諗法先有句野既出現

第三點既理由？
2018年仲想玩賤籍？

做得妓女就係冇道德冇修養,其子女必受其壞影響,不應出任公職以免禍國殃民.

足你老母
樓都冇得住

真心想知樓主幾歲
點解咁簡單既句子都解錯

On9
公務員既道德修養自然有法律同守則去規範
你比得個行合法化就唔應該制度上帶頭歧視個行
仲要歧視啲後代
躝啦child登仔